IU造型師: 可以閉嘴嗎?我想要休息

超乖啦

iu: we are! we are! we ARE!!! baby
造型師: 屌........